希望各位同路人入黎聽兩句

致對香港仲有希望嘅香港人：

社運至今已經八個月，大家仲記唔記得各一個係你身邊一齊發夢嘅手足，一齊係商場叫口號唱願榮光願香港。

我哋成日講要齊上齊落和勇不分化不割蓆，呢啲都唔係口號咁簡單係一個信念。大家由一開頭嘅提醒變到今時今日互相指罵，都係因為大家其實仲好緊張身邊嘅每一位同路人。

自從新一哥上場佢哋採用大圍捕提早係附近stand by同盧偉聰慢慢佈防再打已經唔同曬，其次新一哥更加心狠手辣。陣地戰唔係唔打得但要睇情況，諗定下一步要點做唔好到時再諗，因為班狗嘅消息一定比我哋快。

運動雖然好似靜咗落黎，但其實一有活動我哋都會出黎。我想講嘅係希望大家唔好忘記每一位被捕嘅手足，雖然出得黎就預咗但我哋都唔希望坐完出黎無人記得我哋。最近被捕嘅爆炸品手足都十年起跳。出到黎就咩都唔同曬，有手足被自殺身邊嘅朋友都要幫手搵番個真相出黎。講多句poly大清算只係第一步之後我唔排除會有更多比人抄咗身份證嘅比人清算。番屋企都要保持警覺，睇下有無比人跟蹤因為班狗唔會想捉你一個而係要捉曬我哋每一個人。

抗爭唔係短時間而係長時間，我哋要同下一代講香港曾經發生過呢一件事。

星星之火可以燎原，當大家需要我哋嘅時候，我哋一定會再企係大家前面保護大家。

唔好忘記初心，唔好忘記當初嘅承諾，光復香港指日可待時代革命永垂不朽

推

唔好比佢沉 推一日上熱門比更多人睇到就夠

推啊